亞洲人嘅頭係咪比鬼佬鬼妹大

成日係街到見到啲鬼仔鬼妹個頭都好細
雖然都人啲亞洲人頭都好細
但冇鬼佬鬼妹咁常見
利申：大頭 多啦A夢比例

得你個頭特別大唔好拉我哋落水

理性討論 我客觀比較亞洲同鬼佬比

比鬼佬捉住facefuck

以龜頭嚟講我覺得鬼佬會比亞洲人大

白人額頭高d

唔覺

額頭高 會顯頭大啲？

因為白人高啲個頭離你遠啲所以細啲

亞洲人矮啲個頭離你近啲所以大啲